SQQQ 可以點算

我渣到心好累 23.38

會升返
斬倉

斬啦…依家就好斬

你認真？ 我真係睇到心好累

琴晚set左 19.8竟然入左 gg

坐啦…傻hi 最低位先走 有病咩

你覺得回升到？ 美國無限 QE 搞死我

上返咩價位走好？

玩呢d etf 過夜好on9

乜都唔好諗…溝左先

食價…狂食價

斬左 唔玩了

含撚都唔掂

比佢日日救市夾死

你咩位入？ 我晚做決定痛心疾首 唔撚想再溝了 好攰

日日錢升夾死你
依家老美擺明要市唔要人
最緊要股市日日千升
理撚得疫情點爆

渣住啦 我21入左幾手 信我過兩日美國經濟就爆到仆街

跌咗咁多，加上無限qe，點解仲揸住？

我都係咁唸 所以想放棄

23.38 280股 成皮野

豬咗好多？

一皮野到啦

我有fd買左sqqq同時渣tqqq

真心好少，當交學費
我之前買6060輸了5000到，以後唔再買支那股
不過依個moment 真係睇你仲敢唔敢入
看似回咗好多，個好似個勢就繼續去

溝就唔溝架啦 想輸少當贏 睇下今晚有無一個價位放得落手 好想喊

兩邊一齊食價咁開心

男人老狗喊乜撚
份工仲係度咪得

輸一皮都想喊

我都輸左1.5k

屌 我tqqq 36.7蚊 三日前放左

我都差唔多

輸3萬都未喊

SDOW 70蚊渣緊100股呀。。。

驚西咩 繼續持有

輸唔起咁多
就咪瞓身啦

呢D下次唔好過夜

咁少錢 玩etf最緊要預左輸先

325@24.10 21.32斬左

做淡係同政府作對喎, 諗清楚

巴打你好，400股@22.1
我都懷疑緊人生

咪就係。每日死成萬人 失業率咁嘅樣。
睇你托得幾耐，嚇我唔到嘅

8000蚊港銀姐 唔洗Jump既

唔jump
只係未知今晚應該斬柒左佢定繼續坐

拉

仲唔走咩 跌完啦已經

樓主快d放啦

你唔放點升？

反手tqqq
Qe有撚得輸咩

希望樓主stronghold到下次4合1

覺得你專登陰9佢

你要諗，問題個根源係個肺炎到，從來就未解決到，qe只是推遲大熊市到來

一皮野都好講 喊乜撚 一個月幾多錢人工

strong hold / 溝
正股驚閪

屌你 我23.78

Strong hold
利申：均價20.8

方向岩
驚閪？

我都唸住今晚斬

快d斬 跟本唔夠美國政府玩 一開大絕印銀紙就注定無得跌

但我每晚既睡眠質素同耐性怕未必等到果日

20蚊走到就好了

美期跌緊 睇下有冇機pm走到

係咪7500一樣咁?

咁姐為eq未夠唔岩炒股cut吧

唔洗驚 佢冇疫苗咩都係拖緊

雖然唔洗驚好似牛熊打靶
但時間消秏都死啦
指數升好難上返同樣價

真係有人咁做咁on9

正股+sqqq呢

正股加sqqq
合理d
作為對沖

但兩隻qqq都買就唔知講咩好

話你知，美國好多物資唔夠，呢個星期唔補給就會死好多人，到時個市會再下跌

Sq高過廿蚊通常好快玩完

我均價20.6 hold一陣

反正都係輸 drop to zero 無咁嬲 23.5@2400. 睇佢係咪真係日日千升
不過有做其他野 當小小對沖

人地低調補貼美國股市咁大愛
你地都唔識野

Stong hold 驚西

溝啦，唔通美股日日升咩

真，買call 對沖下

今晚再入貨

放左一半 而家均價25

咪聽連登仔9 UP,一定會升返

利申:連登仔

450＠20.8

我20蚊平均低買高賣呀唔好高J

屌我23.73

又做淡 點解個個都要同大市作對

23.6 得幾股
再溝下算

如果宜家分小小分小小入貨得唔得

今晚落18再溝

懶獨特
講明無限QE
日日印幾千億銀紙推入到股市
撚夠佢玩咩,反手做好友算啦

21 22 呢呢位可以HOLD多陣先 今晚彈一彈應該上番 25以上放左佢啦

24.5報到
90K都未喊

溝

買股票短期個個都係睇個勢 係都要去做淡 為咩
反手一齊做多搵錢好過

驚西咩 爆就爆硬, strong hold

撚狗市炒呢啲預左大風險
利申 少少地無左一皮

輸少當贏

你要等到佢部印錢機壞

笑死

每次開市國家隊就開工
點玩

靚位黎

有無師兄會開d covered short call 頂頂先。
日日想開但個市一開就爆升，等緊邊日回吐就會開。
希望係今晚，道期日頭跌多過之前幾日，又可以賺埋weekend 時間值。

起碼妹到星期一

其實無咩問題
可能之前sqqq豬緊 咁入返tqqq短期拎小小profit對沖下 但佢長期睇淡唔想take loss on sqqq

斬，個市要升，唔好夾硬淡佢

前兩日我依個時間cut撚左，夜晚升返成本價再高少少

心理因素佔好大%導致你輸錢。

btw前提唔該溝返到21 22咁上下

如果下星期都升到咁 咁我就真係投降當睇場show啦

22蚊60股 當食花生算

日日道指日市都跌，臨開市就升番上去。救命，唔好日日被假希望我啦

一皮野 屌你老母笑撚死人咩
炒股輸唔起去做定期啦柒頭

豬緊20k

20.9 入左 豬緊5萬
目標價25.1沽

豬到仆街
今晚斬倉算

今晚dow 高台跳水

我都 1516 緊

幾多股

我輸到連 oxy 都放左

sqqq 睇 nasdaq

好少，二千幾

但學生錢

手足們！
今晚一齊用念力推鳩跌nasdaq !
今晚七點集合點人數 ！

認真，睇跌

咩跌先？
Sqqq個價跌定nasdaq跌？

大市跌

但現時並無持有SQQQ

坐

SQQQ 齊集氣 今晚比我放左佢 以後生生醒醒唔同美帝唱反調架啦

下 而家先係開始
anyway , byebye

果然大家都係中意係最蝕既時候止蝕

呢個真

散戶日常

早知下次入左黎睇
先買

集氣！
Nasdaq繼續插！ Gogogo

Push !

手足們，有咩部署先？
圍爐ff下先

盤前成日都好尷尬

逃生

放好唔放好？
@22.1

點指兵兵

買左SDOW，未撚驚過

Ching 呢個咩app

Robinhood, 0% commission fee
我係美國撚

落盤？我以為計賺蝕app

Ching 封城生活如何

美國武漢肺炎確診突破 12 萬宗，死亡病例超 2000 宗。總統特朗普表示可能短期內決定強制紐約州、新澤西州和康涅狄格州等疫情嚴峻的地方封城。紐約州長科莫（Andrew Cuomo）形容封鎖紐約是荒謬，將癱瘓金融業。

其實呢類leverage etf既意義係邊？係咪等於輪既時間值？

同我地當年SARS 一樣
不過呢邊啲人唔戴口罩
又四圍吐痰

有排爆喇

邊個州

Ching係加州？
聽個friend講有啲美國佬已經戴緊豬咀，但宜家美帝豬咀都好似口罩咁斷哂貨

我住LA, 所有PPE已經俾大陸人買哂
d鬼 睇錢睇得好緊
唔捨得買

Robinhood 唔係話好伏咩? 成日死ser, 不過trade option就真係免費

盤後入得100股對沖

星期一重返25蚊

升緊啦ching

前晚忍痛斬左喇

唉
最近個市波幅好大

20.9 200股，揸到上28！

佢地Work from home la wo